{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101193",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마피아치킨(MAPIA CHICKEN)"
    },
    "text": "「マフィアチキン（MAPIA CHICKEN）\\n\nソウル龍山区漢南洞683-30\\n\nファーストフード-チキン、17:00~24:00、年中無休、24席/部屋:部屋なし、梨泰院ギャラリーチキン専門店「マフィアチキン」梨泰院に位置するここはチキン専門店だが、インテリアがとてもよくできていてカフェのような感じを与える。 普通のチキン屋とは違って、カフェやレストランのような雰囲気を演出し、随所に配置された絵で雰囲気を盛り上げる。 代表メニューはシチリア風ソースチキンと照り焼きガーリックチキンである。 臭みもなく柔らかくてウェッジポテトも一緒に出てくる。 また、チキン以外にもサラダ類もあり、一緒に添えて食べやすい。 梨泰院で少し洗練された雰囲気のチキン屋さんを訪れたいなら、「マフィアチキン」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "マフィアチキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "マフィアチキンはソウル龍山区漢南洞683-30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マフィアチキンの営業時間は17:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンは何日でも営業していますか？",
            "answer": "マフィアチキンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンには何席ありますか？",
            "answer": "マフィアチキンには24席あります。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンには個室がありますか？",
            "answer": "マフィアチキンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "マフィアチキンの代表メニューはシチリア風ソースチキンと照り焼きガーリックチキンです。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンではチキン以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、マフィアチキンではチキン以外にもサラダ類などのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンのチキンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "マフィアチキンのチキンは臭みもなく柔らかく、ウェッジポテトも一緒に出てきます。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンは梨泰院にありますか？",
            "answer": "はい、マフィアチキンは梨泰院に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マフィアチキンの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "マフィアチキンの雰囲気は普通のチキン屋とは異なり、カフェやレストランのような雰囲気を演出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 375
    }
}